[code lang=”csharp”]
# Prueba de previsualizacion
* Me encanta Markdown
* Me encanta Sublime Text
* Lo que se me dificulta es el manejo de las herramientas para su uso! 

## Posibles herramientas: 
### Tool one. 
### Tool two. 
> No te olvides de comentar en [findemor.porexpertos.es](http://findemor.porexpertos.es/previsualizar-markdown-en-sublime-text-como-html)!
[/code]